和你飛简譜

求和你飛谱，最好有埋solo

帮吓手，唔該

支那殘體狗

去百度搵啦

即係有定冇

屌你老母，番大陸啦

大陆冇人识呢隻歌，我想揾谱学唱，到时返大陆可以唱俾人听。

我建議你學識打繁體先
因為我一搵就搵到

睇唔明樓主個標題
試吓考慮用翻繁體字